有關奶共問題

無錯我地最大敵人係中共
但有冇諗過而家我地未夠班同中共打

但香港最危急係林鄭同黑警ge問題
而呢2個問題 中共一出聲就攪得掂
而睇返好多歷史都有好多呢種情況

林鄭 黑警 香港 中共一定先棄林鄭， 換完特首再清算黑警。

但而家情況 我地又要反埋佢， 咁佢點幫你？
佢真係回應左林鄭下台 呢個先例一開 佢地
就仆街。

奶共打林鄭有冇得諗😎？